想學期權有咩書/網推介

有小小牛熊/warrant 知識
行使價，收回價，引伸波幅，街貨量，點影響個輪証價格
求師兄指點迷津